人拍你又拍 啲大陸人真係好撚可悲

屌你抄撚埋嗰封面吖笨

係咁架啦

大陸人最叻抄嘢。美國人有 American dream,中國又搞個中國夢出嚟

無論邊到都抄嚟抄去架啦

到底係抄定係推廣
我已經分唔清
無牆嘅世界會好啲
期望啲人會去外國網睇

因為中美一家親

支那野，除咗假仲有咩？
所以全世界都捕獵支那狗

抄到有9成似係d喪屍變左老鼠